起初只係些許既裂縫

起初只係些許既裂縫，之後各種原因影響下，慢慢導致出現再不能癒合既鴻溝，就這樣，又少一個朋友了。友情的保質期，三個月就係最關鍵既時刻

唉

有誤會

就係無，只係慢慢地淡化